有無試過開Netflix片畀屋企睇，點知突然有露點扑野鏡頭，搞到好尷尬？

小弟有時開下D Netlix歷史大作
等屋企人一整睇下
之前睇成吉思汗 楚漢個D 都幾好睇

通常D片都有暴力 於是16+ 都正常
但有時套片無話有sex/nudity，開出來先有，
突然出現都係畀唔切反應

例如睇套Last Kingdom，逃難就逃難，但男女主角晚晚無野做就係露點敦倫交配
睇套Spartacus，無端端就除衫交配 又雜交又hehe乜都齊
我諗係睇套AD: The Bible Continues睇耶穌故事 先正常D

其實有無咩方法知套戲有無D咩扑野鏡頭等我地可以避一避？

睇kids zone

你露埋一份

大家成年人，怕咩

Spartacus係幾年前果套?
果套擺明超3級架喎

爽

屌那星 我放飯喺office睇black mirror
有幕係sex scene
露晒點
飛都飛唔切

而事前估唔到先慘

細個係有線睇情迷索瑪莉,睇片名以為係精裝追女仔嗰類愛情喜劇,
無嘢做睇到咪同老豆睇吓咁, 點知一轉台就係Ben Stiller打飛機嗰場戲,
咁套戲就無好露骨咁影住佢打J, 我咪扮傻仔咁講哈哈哈, 佢隻手搖搖吓做乜呀
之後即後轉台扮無事

Black mirror 咁高危

咁仲刻意

試過片頭直接跳咗去嗰啲位

反而好奇啲人會唔會開電視轉去HBO 睇Game Of Thrones

google 套劇名+naked scene／sex scene

你屋企係有小朋友定咩
有就播返卡通算啦
冇就大家都成年人
一套戲有幾幕床戲有咩咁大不了

做多左 唔出聲咪算

係屋企睇GOT又係提心吊膽
又露奶又屌閪

可唔可以講多幾套出嚟，俾我警惕下

地鐵睇Versailles,marco polo都係咁睇

Versailles有無咩伏

經常

之前同老母一齊睇Game of thrones

係office大家同事有咩所謂

依個世界仲有人會信男人唔睇咸片咩

屋企人就真係老尷啲嘅

Tvb 都有強姦啦

試過同老母睇一套舊戲
事前唔知係3級

跟住中間講個女角剃陰毛喚醒主角既記憶
全裸咁行出黎

Spartacus 真係正宗陷家剷
切j 露真j 搞基 搞細路 3p 乜撚都有
但viva bianca真心正，又大波又淫

嗰日合家歡時段睇人間師格

爛閪都出埋

自己睇一次先

全家一齊睇orange is new black
不過近一兩個season 無野露

同家姐睇到興起就入房屌埋閪助興架啦，有咩問題平時都係咁

試過係學校睇altered carbon

屋企人就係想睇呢d
唔好做不孝子

係屋企睇house of cards講到Peter russo同Christina敦到狗仔式嘅時候老母係房出嚟我又停咗係嗰個畫面

哈哈哈, 佢隻手搖搖吓做乜呀

我睇返homeland 第一季，都幾多扑野露點場面

傻仔唔哂扮

集集扑

啲美劇真係集集扑

其實係咪咁多人咁保守
扑野就尷尬d
但露點個d都無乜野 我自己覺得

所以永遠睇got都自己睇

問題係集集都扑

自己一個睇梗係冇問題啦
問題係同屋企人一齊睇到真係唔知俾咩反應好

係房睇 阿媽總係扑野鏡頭入黎攞橙我食

好彩你唔係睇屌豬嗰集

屌豬有咩問題？你未屌過？

睇摩登家庭

當你仲要同屋企人坐埋一齊睇......

無乜所謂，喺廳大電視播嚟睇
到sex scene照睇，屋企人會尷尬自己揾嘢做，完咗再繼續睇

black mirror我成日都奶野

Katrina Law

多謝樓主，仲有冇

spartacus出名多扑野架啦

唔睇netflix 不過早排愛回家安仔同bonnie扑野嗰集就睇到好尷尬

我絕對無強姦隻豬

幾多歲人啊怕咩姐，你絲絲縮縮仲老尷啦

老豆老母喺度，開左sense 8
一轉鏡頭成班雜交

american vandal

此地無銀

有咩咁尷尬,唔通睇完想搞野

食飯一係開返viutv啲節目
一係搵返日韓劇睇
美劇都係留返自己係房睇

弱殺

我office lunch照睇 露點啫

自己入去search啦

黑鏡好多集都有 仆你個街睇睇下突然大大聲扯蝦呻吟扑野 嚇到即刻暫停加較細聲

How old is your kid?

開Spartacus俾屋企人睇咁刺激

有咩問題，你爸媽無做過依d點會有你
有細佬妹既咪當比佢地學下野囉

Sense8

Breaking bad season 1 the first video

邊集black mirror 點解我睇嗮全部都無見到有naked scene嘅

合家歡時間播首相屌豬都幾尷尬

下次見到大聲叫

屬牛屬豬擰歪臉！

夠正氣合家歡正呀 最多都係phil claire碌下床單咁

Spartacus幾乎係尺度最高既電視劇

Trance?

無露點但有4，5集都有扑野

早十年前，老竇老母叫我開希哥啲閃卡比佢地睇添

淨係約會程式個集都扑十幾次

你老豆會唔會以為你白痴

原來香港真條老撚土到

正呀

我都試過播套16+卡通，，跟手啊媽唔出聲直接行左入房

啲鬼佬片成日都係咁
就算唔露點都可以無啦啦互摷淫叫

呢樣嘢由vcd 年代到依家都一樣
播多啲就會慣

呢集好好睇

我仲要冇插earphone
屌那星啲呻吟聲 我同事即刻好困惑咁望住我

Men Against Fire咪有條黑婆露點囉
條黑鬼士兵發夢同條黑婆扑野

佢對奶係幾正

之前係學校用大mac機睇 仲要full screen
點知冇啦啦對黑鬼扑野
粒黑Lin zoom 到好近好似睇av
又咁岩有人入黎經過我位我close唔切

睇下演員肯唔肯

係屋企睇左十幾集都無事，爭幾集諗住係office食飯睇埋，點知無啦啦露點 我仲要full screen

權力遊戲 Game of thrones 又係，仆野多過打杖，係房睇都唔敢開speaker要帶headphone

大電視台播得嗰啲都唔係

正常得av先會真做

色戒

咁保守
一家人食飯睇AV好正常

俾屋企人睇HBO仲癲
GoT HeHe 斬J 斬頭
Westworld 強姦

所以我睇netflix，都係自己房關門先睇
除非播動畫

紙牌屋第一季第一集就已經有

Henriette

幾年前前喺電視播第一集試睇，老豆喺隔離
一開始斬頭標血都算
睇到尾drogo班族人係咁扑嘢
又同龍母推車
即刻嚇到賴屎

上imdb睇parents guide是常識吧

果個咩咩伴郎團
第一集都冇咩大問題
第二集去秦國就出事
有幕個人妖除晒衫
露波點露j
全家呆撚左
尷到

The tudors都有

頂佢
我睇historical documentary 都有
公司睇羅馬帝國成日要落防偷睇

好睇
呢套係戲院係電影睇勁正

人妖脫衣show 好多家庭去泰國現場都係咁睇啦

鐵達尼夠有扑嘢睇啦 tvb咪照出街

睇glee都有扑同hehe sheshe啦 係冇露點啫

黑妹？

無聽過Netflix and Chill? 好多戲都係預你地睇完就扑野

You know nothing John Snow

閹左自己

連 rick and morty 都唔敢係地鐵睇

Walking dead都會有死人波睇啦

好少睇美劇 只睇superhero 果d 估唔到咁多呢味嘢

喺公司睇試過🤦🏻‍♀️